可唔可以接受現實，正面陣地戰我地打唔贏防暴？

新城市贏到因為人數少同時果班係雜差

去到今日

TG 同槍已經成為最低武力

係中方大力支持下班狗已經冇左人性

不斷ge 入侵同分化令連登同前線都出現不信任

改動左 ge 快速拘捕令我地本來已經弱ge 陣地戰崩潰

今日大家都見到ge 慘況

問心，究竟係咪齊心"打返轉頭" "救人" 就可以打贏班受過訓練有killing weapon ge 防暴？

我地只有石頭同丫叉

每一次有手足被捕我都好痛心

如果唔變陣，以呢個速度去送頭，我地連九月都去唔到

希望各位冷靜d 諗一諗，黎緊應該點做

Be Water my friend

721